[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [302] 邊打邊開post

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
主線劇情第8章「交錯之炎」登場！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「風屬性」角色強化活動舉辦公告

活動期間內，將持續開放可獲得用來強化風屬性角色的道具之任務「風槌的遺跡（初級/中級/高級）」。
除此之外，於活動期間內「風槌的遺跡」的每日獎勵報酬將提升成2倍！
若是購入「2倍獎勵組合包」並於效果期間內，「風槌的遺跡」的每日獎勵將會變成4倍！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

場場都差少少 重未過到

914 6656

點解開完post就斷線

有矛人打真水

打

996 1297

搶5到998

有人換左符?慢左咁多既

少左張母愛?

變唔到龍

-1

null巴你監獄唔洗打,痴實條龍,你有濕走唔切

S ba不如試下用萬聖槍打真水

超人棄...

打補？

強力支持用返母愛

-1補

典解要咁做

禾升一升建...等陣

等多1分鐘放街

我去100張卡

禾記得以前有個人好中2咁做

風法用咩符

嗰陣冇咗濕架啦, 不過成日比招技搞到變最遠

498-8882

我去引第一個追蹤球

真水已經冇咩嘢玩了

係屎忽3技打

null 巴3d model太多joint會唔會有問題

夏巴

唔洗 我引

巧難打

你地爆波太慢

一葉巴呢

你頭先太遠了,打唔到牙

女僕痴住個PAT開3技好過2技打水牢
2技怕食波

唔好錄低禾

維巴轉奶?

炸仁2.0

炸仁3.0

SIU4

想gun團

差你

痴到咁埋又唔記得玩緊風法

762 9841

爭少少

第一次打到咁後

你講rigging?
好似未聽過會有問題

唔夠攻

禾未變到龍

係

咁禾瘋狂落骨了

-2

斧唔好離開條龍

真係差少先變到

風奶弟弟，有冇團可JOIN？

唔夠力+OD慢+龍化唔到

桃巴用龍化?

3斧

下場

254 4411-1

有冇團缺奶?

休息陣先,去廁所

4甩,辛苦係值得既

太激了

矛咗女僕我少一倍輸出

未試過10%唔夠

得2甩

最後手殘咗
想走左又想走右

轉左卡1技得1萬1

其實還好啦,咪又係咁打,打熟左d位都係一樣,唔會變

null巴過嚟幫手?
835 0242

835-0242
-1補

做狗係激過近攻

果度你應該提早,你最危險,4打手其實可以講定,全部企同一邊,企右就向左打爆3-4粒水泡然後呢右

爆水牢之後退返後少少 咁樣英文巴先易搶到頭

再熟D先玩風法,整好左鳥
26號突左符先玩

仲有無真水?

仲以為呢邊都玩女僕4攻咁刺激添

依家咩組合都過到,唔知有無4姐姐既隊呢

我ＪＯＩＮ！

我以為死左嗰個係我

系禾企得太遠

得我黎打

我係比個漩渦屌死咗

我睇都冇睇就出左技

可以試既
炒車

屌唔小心碌咗

企近d

我見到你行左去第邊,行埋黎我果度咪無事

don巴拉隻龍上去

左?

真水
888 9882

就係嗰下手殘咗

左上

我沖涼先。沖完再打

差少少少少 變唔倒龍

4493043-1

幾時派露呀
而家得1萬 角都升唔到

26號有補償

點解會有左龍?明明冇比佢掃中

去佢龍頭

我反而係缺閪水,得返750支黃金閪水,剩係升到3張卡

仲要玩多6日斧

依家冇50環 連埸都冇得出

而家先開始買番闣水
之前淨係買龍果
點知而家有勁撚多

比龍頭隊咗出去

早知唔升平日D活動垃圾卡
見D閪水咁多是但用,點知佢咁改

你見到靚仔果時咪會有閪水

係咪唔夠力? 搵個人裝埋龍化卡?

大隻仔

肥婆肥婆
風法有補同冇補分別裝咩卡好

竟然變唔到

siu4

一搵到錢就清哂

我fake哂大家變龍

啲post咁快

我休息陣先
唔知點解連龍都變唔倒

114-0907 -1打

辛苦哂 我見你a未打完一套就放技....儲龍化會差好遠

sor霸咗個位

有冇人真水
268-8976

但係之前我都係鳩a都變倒

有補70血10%攻
冇補有蘭叔裝聖誕回血
冇都係裝70%
26號另計

左2, 我左3

我風法另一張係家康長駐

無卡用, 百刃加最佳表現

招1技向前踏左半步 梳

好似睇幾樣野 龍既血量+個人a 數(好似係 獅時成隊打慢左咪 而有d人a得比較好咪會有d變到有d變唔到身

咁我都係唔好咁鳩

我d百刃賣曬

用銀匙爆無金匙爆唔到雷卡

sor霸咗位搞到節奏亂咗幾場

第二次瀑布係6點方向打波波
費事打中自己友

636 0373
-1

26號換完卡都唔知會好得幾多

咁搞冇得超越s巴有錢齊齊

又行完自己碌

辛苦維巴做補

全部人跪低係黑人大屌面前

有電話

照羸

723-1184

7231184

LAST了

455 7471
-1打

hell mode

珍，走嚟走去好辛苦

無人打???

回完毛full左

你係我暫時見過拉得最好既補

謝咖哩
斧巴係邊位?

843-0671 真水-2

其他勁補走哂去玩近攻了

要減od?
差好多...

ok

754 5994
-1

3662306 -1

歐洲人,扑ed

null左

我換卡出去試下先
唔夠攻入就無謂

差8分鐘先有毛打一場

任回

一回又12條,到時又要打多幾場,支力

咁咪哂咗52分鐘
佢係慳家女仔

同你地打 太雷 唔阻你地

901-7377 -1

我換補 我好怕食8泡

..投降

你5甩,禾巧嬲牙

玩補行咗粒鐘..

想g邊個可以令s大大投降

打一場等如人地打2場

聽唔明

我玩補 行嚟行去
玩咗半粒鐘未過到一場

一定係隊友問題

補先係好忙

feel到維巴就嚟頂唔順

我琴晚都係咁

準備好524整光劍了

輸出唔夠定點,頭先我地都過到

垃圾臭菜出2技做咩要踏前一步

打一場 求curry..
228-0001

我行左成日
做水奶都慣 好過玩劍

我覺得遲早會有3家康1奶既隊秒殺真水

沖落廁所

刀都貼龍
補拉波波

要*

矛左

完埋了

Thanks

6個金袋,得2甩,出左4粒鱗

100%團

仲有冇激情真水

刀要削od

開未

玩熟左仲易過真火

訓前要滿體呀

3578789

沖個靚涼 抖抖先

呢隻唔好削od
你打唔夠血瀑布都係變唔到龍
好似係

859-9943 真水 -2

但係差成幾廿秒

次次都我續既時候先退

1晚得23甩
s bra alex bra 已經2突 .GUN

s bra車尾燈都見唔到

4星?

唔好行咁遠拉禾龍

仲差5場先換到座建

即係真係唔夠攻

想問下應該點組好

咁都唔上埋5星

今日收爐了,聽日再努力

大佬你想用隊野做乜先

渣ga

真火未

巡樓了

你頭先又唔打,hell mode過真水,禾都唔知典解,留返禮拜1開箱算

普通推主線呢?

有無人話我知4星黑人刀係咩玩法

按自動都得啦

thx carry

258-4807 100% -1

手機冇電了

唔好意思囉。冇露將就下

好吸引

想試下頂配3家康1細佬入去玩刀傷

愈用愈鍾意憐由
要出軌了

試左啦 唔夠快爆波

家康真係衰係招一技太耐,個傷又唔係即時打出黎

你前老婆邊位

小妹是專一既好女仔

即刻熄咗龍絆玩feh先

我慣左比出面個波比有情巴 梳

哦 咁我知啦
成日食肉果個

小氣簿

共鬥之翼已全回復

新火斧

S巴大大力

想屙尿先

想問下 係水波入面係咪唔會中甩尾個下?

唔會中

求房號

咁屈

565 8432

8888267 2場

唔會

開咗技都食泡

Noe妹我入咗去

你條毒撚龍7彩咁 好型

又串我姐姐冇撚用...

你唔留技救補禾先轉返斧

咁快冇房

想再問多次有冇房號

想跟一場

有留喎，扣起一技，頭2次有人死係粒波

921 6424 -3

秒滿

2813592 贏一場weak

跑得太快食左粒細波添

冇咁易

叉叉電先

我大姐姐連埸都冇得上....

好多人激情真水

btw多謝雷朋巴維巴curry

我停一停先

409-5278 -2

準備好round 2了

526 2593 -1

G巴大大力

你講內有s巴秒滿

禾條龍呢

訓得

Saika

一場過

決定打多場 2392857

0918065

L巴打係邊位?

凌晨一點仲有咁多房號
我大龍絆返黎啦

虛空之影去邊打？

招技向左另一邊

994-0076 100% -1

你是咪針對禾

1場咋?

跟

第1次見淨1分30

再黎?

537 2693

537 2693 -1 內有s巴

唔夠力

4星龍...唔係好夠力

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

到底斧bk時變唔變龍好呢,我用雷鷹感覺唔變打得痛d
如果係熊yeah一定變

sor

關唔關我事

378-0289 我大真水 -1

打到好急屎

我要早少少簡定波波

要女僕/黑人
雙斧法補次次都好似唔夠力

雙法要母愛

原來係新bug大大嚟
失敬失敬

開左估未?

一開始其實係拉去下面定左上

-1 push

咁我出一出去升母愛先

3近戰先拉下面...驚撞爆D波

少近戰->上面
方便

最後

有冇ching答到禾

weak 了 謝謝

突滿都唔保證夠力

打完第7章會多咗個活動

me

劍係邊位巴打,貼埋條龍到 唔洗走黎走去架

主頁無咩

其實中間泡泡 冇技都可以企中間

改名黎?
突然多左好多人認唔到

多數都唔中

我覺得點都係拉上去方便d

0555720 -1

終於過到了

同埋爆得唔夠多，break慢左

中間最安全

認might唔認人

係突然多咗好多人玩

我成日冇技都企中間

3斧咪拉落去
其他上面唔該

有人喺外面出招就會射中間

唔怪得我成日死係呢個位...

有豬友係外面普攻就.....

557 9842

所以慣咗留技

收到風s bra開心番可以任troll
肥婆你陰我

肥婆double kill?

跳起避波

想睇

到我有留技，其他人無
呢個位好多意外

其實斧儲力打散都得....亂普攻好易炒

個波lock左佢 佢1技避開變左我食

其實出面有人 應該打左一個方向先
再打隔離 比位人走 唔係下下有技係身

5820336

懶屎未?

乜有街場player 1234 企泡泡由左至右 1234 呢個不成文規定架咩

應該得玩過補先明白有咁既須要不過好難 留技開算係最易有其識

thx，毛已清
瀑布之後嗰set泡通常留咗技，圍住條龍開技應該無事

玩風法我好似廢到新手咁
女僕又冇咁

5甩

知錯了 去痾屎

我眼訓了

記住滿體

Thanks curry

最鐘意配你隻風法

全部人企曬係腳底，斧一個爆發d波就飛曬出去鳥

D傷低到好怪

呢個諗法幾好，無夾過好易奶野

我嗰隻呢

聽日要努力至少換到座建返黎
weak sin

我都覺 變左2次變龍個時間都唔知點好咁

謝carry

同佢一玩完 下一秒就話中意人地隻風法

我懷疑我玩風法做慣狗
一有奶就亂

280 9296 -1 內有S巴

我見你風法好貼龍 普攻低傷D?

貼晒就少一半 一秒距離就得

完

冇錄
先打爆泡彈我入漩渦
再跳起避追蹤彈打中英文巴

彈咗 可以繼續

港奴 唔洗做狗就變廢柴

同我掉轉
一無奶就亂

441 8834

下次出幾個波唔好打佢 入面食得好應

玩風法要冇奶我先好啲

我背叛咗寶寶

未同你玩過同肥婆默契良好

瀑布之後可以叫風法打 其他人散開
因為淨係送龍化
唔掂佢都會自動消失

Nono 我冇留技真係第一個就奶嘢
如果用緊係女僕就仆街了

想gun3場

本身就打得少過你，無所謂la
今日好似都係過左7,8場

試過第一轉泡用女僕中咗泡變唔到龍好傷心

星期六一先開真風箱再打真水

點解唔開真水箱再輕鬆真風

因為唔想打真風但又想升建

但刷真風快好多

岩岩出lift迎面有個大隻仔對我打左個眼色
代表咩

禾要開真火箱

冇聽過呢個謠言

你係時候要放低c字頭轉基

C字頭

諗住叫你陪我打真水姐

記得大聲嗌唔好...停...

你唔係2點正開就可以同你真火
我真風差少少真畢業

兩分鐘一場姐

冇試過街場一個鐘都未過到一場？
到而家仲會6000戰以上狂死

大佬禾想清場毛訓覺

放低個number係到咪得

真水3場

等我5分鐘

gun

到時個個真水

呢到岩岩一團
但等等我oj?

咁你開

成日太遲收手 個波射左出去
直接佢一行就收手算

上面個泰山壓頂真係好好笑

834 4639 -1

禾小薯乜都未畢業

-1 內有S巴

我決定
抽中5條熊爺玩憐由

抽中2條憐由

咁多強者

4點再上黎睇

4龍化頂埋第一個瀑布

已經準備好鳥
3場？

Yes

擇名

064 8318
3場真水

新手風苦想跟一場真水

好緊湊

又5甩

大佬你企近小小射得唔得呀

弓企埋啲

想訓了

可以玩4打手

冇cut到第2次

要中出嗎

唔識用龍入返波波先

想死

有冇真水團

S bra陰我

我冇龍變 冇水波

再打5甩就扑你

真火突完先一次5甩
依加100甩見左三次

笑死

我同alex巴咁樣玩左成晚

究竟點打1分45 頭先唔死都係1分3x而已

頭先有場好似有機

不過死左2件

升建真係巧貴

有人雙黑人打到2字頭
女僕極限已經到左

男人唔計

同正常斧劍刀既時間差唔多
聽日玩返姐姐了

禾只要過到就得了

弓我諗係初見？
頭幾場啲企位睇到呆左
仲遠過補

理論上女僕可以令刀傷更暴力
而刀傷角太多反而收入低左

真係要黑人上5星比25000眼淚算
力架唔想50環

我都唔知隻弓係邊個黎

女僕正好多

又要加返個(基)字

50環先基 而家仲係4星

用左25000仲唔夠機？

唔想升第3隻風刀

摩多閪叉苦
真係要咁快去到咁盡咩

Gay未

仲升人不如玩第二啲
同一個職一個屬一條真龍
幾悶下

期待有風短比禾玩玩

等26睇下補幾多先

街場見有人玩

岩岩太激情 依家失眠了

要弱了

風屬地底泥三統士好正

呢個鐘數仲有冇人curry一場真水

冇

街場開始易過

風法用真風龍無人肯開場

幾千體掃墓卷咁就射完

唔洗weak

Weak了了

Weak完人都精神左

miss me?

發夢都掛住你

cum me home 桔桔

琴晚發夢咪桔左law

入股未

公子我先退公會 最近都唔得閒

我怕troll你地

100%未

支持

有無真水團

唔巧食咁多女女 傷身呀

我都想有女

真水100%
795-4429

食仔仔

-1, 內有女樸維維

要食早餐, 一陣再開

真水 8437759

我應該可以每日出到三刀但係未必打到最好

每日3刀夠啦

入唔倒既

斷左 再開

你咁令仔又有錢 呃啦

8714917

唔係好識拉自己拉哂

S巴

4082914

是但抄下隊打囉 20內係target姐
相信你唔會包尾
聽日5am開會戰 自己退冇得是但入個公會呃飯食
要退又叫會長踢你

有矛珍龍

開未 打一陣

盡力抄

禾地輕鬆公豬
唔會出30既

食個早餐先

NOE妹開

6780666

又無奇幻包送

遲啲就會變250

電話 sor

1731660

可唔可以幫我睇下邊隻要最優先上r11

毒撚補

8470739

毒雞變龍唔痛

亞里山,西里,性千歌,病,黑貓,貓,姐姐,中二,萬忍,病驕萬眼球 (排名不分先後)
差唔多咁?

100%

雷g都係，所以如果我bk前齊曬3技會唔變，無技先變

你唔接波陰左我一獲

今次乜鳩都要r11咁濟
禾d石石

其實有分 要最少砌一隊法隊
法隊要r11先有tp減輕

有情同佬今次食幾多管

我就係唔識幫佢分先後 要交比你

之前課多左2400體 今次食少d算 留石抽野 我窮
你地諗住食幾多？我pvp角唔升其實唔洗升好多隻

你自己碌得太遠接左我個波入我數...

散泡你自己企係出面 我點碌都唔夠你快啦 係到屈禾

茜里一定要 美里有冇?
智可以唔升
狗? 我升咗r11
性千歌好似可以入隊送tp
性眼球都有用 但你如果組唔到兩隊法
超過5隻法隊隊員就冇用
病惠里子有資源先搞 下一波專武先到佢
病弓唔知你用唔用
反而阿里山 爆弓見過打ub後0防果隻王

全法隊上r11先？

食少啲又係又好想re hard嗰幾關

5隻夠啦 除非你夠腳夠練度組到兩隊

一團和氣, 雙倍星期二到期, 聽日兩點陪我開3箱

阿里山 好唔好比個專武佢(得170碎左右)

諗起聽日要開珍火箱就頭痛了,唔G有矛人打

可以同你打咗先 最好唔好hell mode

我唔差呢幾日 唔re了 3關惠里子 下次輕鬆5星專武
大家個角色池唔同 量力而為啦
我小薯 你要捲土重黎

呢排HELL到不得了,你問肥婆

無人可以補位 但唔係好記得點打了

170心碎? 合兩個大心都係20碎+50阿里山碎姐
自己計下 一下波惠理子 杏奈要升爆
茜里就必開

正常珍火依家咁高水建應該好易打,唔知點解超伏

杏耐定位喺取代邊隻?如果喺雙黑貓妹法伊莉亞美里

一次街場都未試過打 唔想玩命

街場定呢到搵人？
呢到唔玩無抗應該真100%wo
應該無打多個零

升滿原來要100心碎 冇野了

真水 10.0% 200-8385

有冇2場真水清毛

頂茜里個位 佢技循環當雙破防 不過唔可以auto
完場前先開ub
上次教練話茜里有回血 中二就攻擊性d

----補

阿里山洗唔洗母上四星先？ 必中填左坑

好似係隔離po見倒話出中二專就唔好上黑貓專

跟場

黑貓IS MY WIFI

求苦力-1

利申 有

你wifi著泳衣正好多

真正嘅黑貓腦公喺用晒兩隻

public wifi

出左街 幫你推下

現充

你有泳黑
成日用你wifi 好好用

幾時再curry我

隨便用 用完我又用返你 雙重享受

今日地城ex個boss係咪有問題 50秒果個ub秒人成隊

3斧唔係拉下咩

個r11表隻隻都要r11
唔只係pvp角

升左隻斧 等你curry

禾大姐姐先係最強DER

都無抽到 話知佢要升r11呀

我琴日入你場你又唔轉
大家都奶

矛爛叔體驗唔到梨有幾勁

禾女僕又勁又可愛

你本身嗰堆全部R11哂?
我有排升

R11滿裝未?

有情巴好耐冇curry禾

琴日跟G大佬女僕 風斧 有隻唔係邊個用唔係頂配姐姐都BREAK得快過岩岩

G大佬腿真粗...

開N2就會滿

而家開咗喇喎

而家ON

837-8902----1

真10.0%團

說好的姊姊含2劍叔呢

D籣叔手指斷曬入曬廠

回完毛full
求救

仲有幾日 唔洗一日升哂既
智女帝又卡r10月月卡r9

我直頭拆刷把534
變左杖534

我同肥婆打都做到1:25左右，岩岩3斧無計，無增傷又無ex,打剩1分鐘個時間算快

浪費成千萬合過把

2606250 -2
S巴小氣簿場

你d場秒滿
想入去比你curry都唔得

上樓充電先

出jor去買野食

琴日比巴士佬搞到我碗譚仔凍曬

開奸笑場

係我錯

係時候練腳趾

買埋比我ok?

反正d錢唔用都真係沒用
同埋依家有金龍

好想下個月開始課埋甩鋼

濕左身係咪爆發唔到定點？

狗狗R11?
月月卡r9 GUN

休閒吓 過一過冷河先

sor 打得唔好休息陣先

sorry 我太troll

有無真水

526 5535

omg

禾得女僕同風法

2716529 -1

我啱啱見到noe妹企咗係到個波圍住佢轉

跳起個判定會出泡

係 跟s巴
D飾物好難跌

謝curry

你死啦 收到風小氣簿MARK左你名

清完毛了謝carry

836 9048-2

琴日我跳起避泡

出去拎毛就冇咗個位

街場最叻打到半條血

咁3周目之後咪無R11月月打王?

S巴 你隻日和係咪專左？
想借黎打露娜塔

借佬果隻 自己r9打前面果幾隻王
再唔係搵多隻坦 落補 有資源升左唔洗煩 借人地r9/r11都得
不負責發言 有事唔好入我數

有無真風一場

Ok 而家轉

我朋r11

得r9

noe妹有冇掛住檸檬

維巴有冇掛住檸檬

GTR有冇掛住檸檬

是但一個答岩就夠

矛

扑ed

留名待笑

Mo

檸檬唔不齊直水唔掛住你

難得我上到泥你地唔巧甘

唔一齊真水

下次先升

冇升r11會點

珍
禾明牙

最有希望了
鯨蛇有冇掛住檸檬

( Show Blocked User - noeYiJiEun )

好肚山 想食癱仔

好似話R11岩打3周目之後既王
R9就1,2周目，要有情巴補充

大陸冇 辣殺

我係咪玩到指公癌 係咁打錯字

大陸係咪要食海底撈

琴日食左了 下次想食大辣

食未 而家好肚餓

佢地話巧貴
因為佢地搵得唔多

岩岩食左野

佢地係

S bra一定有掛住檸檬

親戚

巧彩禾唔洗番大陸

維巴唔好開台得唔得
Gun唔到

其實巧巧挽

有咩玩

鋁忍

金毛嬲有冇掛住禾

你玩過未

打野戰

牙鯨挽開女仔 唔挽女人

奶夠未

又食女..

仲有一場毛

點解呢輪維巴成日叫人行近d

禾未接觸過女性

因為佢想同人親密啲

開多場

佢想大家close d

760 0362

閪底撈其實唔平 n年前比fd捉上去都差唔多200hkd

對上面收入泥講係貴

cum

未必夠石升咁多R11 暫時升咗狗狗 兩隻黑貓 R11 伊莉亞 妹法應該都升到 女帝 泳可 可能升唔到

教練打唔打

G大佬一直身處地獄之中

有冇人按雀仔

矛 我角duck唔值

打bin lo一係就去任食
一係自己買靚料先正

真
幾時end game再打冰爐

醫你牙上r11嫌爆得未夠多?
泳可唔使 女帝禾r10

100%都冇人

已經升咗 仆街了

豬豬鳥

超人棄

有夢想係好事

禾考到十幾號 唔巧等禾鳥

S巴覺得深月同埋泳貓 R10 夠唔夠用

肥婆呢

492 0809-1

深月是但 夠用啦 佢主要用途係降防
都唔使expect佢有咩表現
泳貓今次可以升r11

星期六日及公眾假期

咁唯有谷美里同泳貓上R11 希望補到伊莉亞

仲有冇人跟
冇就禾24號去言朗劇院睇算

有無人換隻其他

隻last idea好無玩?我見四葉去左做農夫

幾好

暗奶都過真水

掛住先 仲未試到 唔該你
130層boss識回血

想試下,但又驚矛時間玩

召喚教練

支持轉場

4頁連gbf刀棄左

4頁

.gun我先得110

雙修緊

射射

要等嘿嘿補充
巴哈有個post係話唔同r既月月打唔同王有唔同世界線 要試 個傷害有分別 開多一招ub咁

其實唔難

隻驚冇得整幻女

辣殺驚

Se不鳥...

謝謝

姐係到最後都係禾自己睇？

笑甚麼 死mk

鯨蛇：星期六日要出街做mk 不了

今次唔洗抽卡 幾好玩 課兩個包包可以玩好耐

6 日要返工
唔返屎都冇得我食

冇蘿蔔 辣殺

有貓貓裝加釘鳩理胃聲

神作鳥.....

隻暗gay奶咩配置

冇課休閒玩

隻game係等升lvl，換裝

到23號唔玩了

今晚 睇咗片未

開左估未

【肥瘦戀人】戀上肥妹不被看好 愛情魔力令蒲友變乖仔「我喜歡她已足夠」

試下先,無課驚岩曬禾

G...幾時去打敗牙KEN?

召喚

禾大佬原來咁型仔..

小心歐曬去隔黎...

無轉蛋系統

港男只可以食肥婆

Roy日漸消瘦及抑鬱，體重暴跌至140磅

屌那星打左成個鐘真風街場一場都過唔到

唔是連條題目都唔記得咗吓話

比個老婆谷肥啦

今日唔拎體包 聽日慢慢打

oh shit 啱啱先醒起雙倍得返唔夠8分鐘

8分鐘夠清啦
應該

一take過 好似係

場都唔知開唔開到
519-9265 有冇大佬curry

都係乖乖地去買多次
thanks咁多位

冇抽嘢系統嘅驚預咗肝到仆街
所以都係唔玩

先唔講冇遠程, 4個近都仲猛斬拉上去
想點打

係我對你唔住

想清毛

冇奶奶唔召喚禾

唔洗sor都唔關你事
頭先咁打應該都唔會過到

啱啱唔小心回咗毛毛

558-9770 2埸

一入黎就換日...

冇人了

唔熟沖涼入泡泡先 如果仲有既話

泡泡浴

十年後

諗住自然回毛打真龍

有冇真水快速清毛場

求curry

跟隊

293 5309

alex巴?

咁似統神

GRRRRRRRRRRRRR唔好帶張母愛 換埋龍化

唔好Null 637-6826

有禾係到就變咗真hell

好null

我玩多20分鐘有野做

Null哂

6點鐘方向打泡泡呀

去街埸練番3,5,70埸先

成日咁早走咁遠

拎包

882 1086
-1

梳

好full

屌我睇到唔係泡入面sor

禾都成日唔知自己做緊咩

跟得了

NULL巴可以引上面?

濕身拉頭好高難度, 我盡量

教練就嚟斬死禾地

先下手為強

唔好 我仲需要教練curry

好似暫時未有3香菜通關我地俾心機

我想清毛炸
978 6652
-斧/刀

好啦 咁轉返正常

花生巴
762 6187

點解成日都入咗4攻場
我得隻女僕

拉上去
走嚟走去儲唔到技

花生巴儲力預判一下

仲有無場

你開

S巴 隻日和用完了 試極都搞唔掂
分兩日打算

卡緊120同110ex

因為冇人想做狗

唔打了
thx

我打都唔想打

有冇補會用434

sor
唔好嬲

888 9998

我424/雷雞530

斷咗

一時衝動升左雷雞534 法國完全冇分別

點解我幾日斷
575 6781

如果有多個近攻就好d
3個風法要我拉上去真係好難

424就okay?

諗多左 專心做狗行行企企就得

用爆發拉

琴日你隻NIGGA都拉到

好撚慘喎玩奶 你真係想試?
是但一條5星突滿風龍拎是但一把武器都夠架啦

我reboot部機先

做狗其實唔難
有咩慘過玩劍

識跑就ok唔拎武器都冇影響 真水最低賤職業

最多拉到向左/右
除非一開頭打都唔打直接衝上去可能得

因為我成日比越位陷阱你

junkwater
769-1410

玩劍仲衰過玩水晶 老實講

572 4675

好多人嬲咗我

熊yeah岩岩訓醒真水易中伏第一場
0820410

110ex我都卡緊
唔夠坦用
130得返王同真步 上網用同一隊 但打得一3/4血

水晶都話過去式 已經升錯
用劍仲係現在進行式

我要出門口無嬲你地
今晚再打

-1
572 4675

手痛了

對5住 再玩4打手斬手指

好玩喎

玩劍慘過做狗

好難追你地進度呀

鯨鯨就泥moon4
求命牙

真水無人打

572-4675 珍水唔troll -1

唔洗追 出左正月優衣進度會倒水咁去

最尾寧願犧牲隻補都好過死風法
點解我被人鎖咗2次

9376706

早少少企泡

今次睇清幾時瀑布了

冇電 唔夠力就裝多張龍化卡

是但啦都冇龍化

104 6899

375-2470 ----1

375 2470

我好早就有龍化
唔一樣?係咪應該第一次break出返次技先變龍

冇劍應該係兩龍符先穩
有20% 單龍符變唔到第2次

月體包你地有冇拎埋?定等N3?

轉驚了 998

del驚了 998

金毛null王

出早咗
都係開聲打

本來諗住引右上
殺埋怪一定有龍化

唔好嬲啦

打多3次就要食野
9706746

睇左攻略先打啦 lion
又真水卡 又4星龍 仲要狂食尾
唔睇攻略同影片 你有排拓

要出手了

30石中咗

遠計錯位食尾我算
近戰黎架 大佬

嬲

食野了 晏啲先打

街場d姐姐好慘

兩日冇清過體毛
幾時一齊打

50環咗 未上過場

我仲未知應該點引
盡量跟你地行

944 8034

齊人就ok

等睇26姐姐強戰回歸

Lionheart巴打 唔識上黎問點打
或者睇片
晏啲先玩
食野

禾534都係過左兩次4攻手

依到太小人玩奶奶

話說引散彈 有時碌一下閃得哂 有時要行多幾步 點計會準D

放狗嗰陣會射兩次水波
跟住就頭槌
引到就可以等s2+s1掃哂啲怪
一定夠龍化
我不null唔理你地用咩卡

開比街?

落咗龍化符應該唔會出事
從來無打過班狼仔 一向拉去底嗰度打
解水牢之後條龍衝前fing尾就開龍化
聽到佢開瀑布/頂有提示就開龍技

-1奶, 召奐noe妹

做運動 召喚失敗

但係隻角好weak咁

2技12000sp 仲要隨機buff 3揀1 兩個都係防禦向
1技d人話動畫勁短紅圈都難避 掛水帝國都唔用

傷害上勁姊姊少少 廢過武藏

想清毛
真水762-6970

邊隻斧掛住打龍唔放我出黎

參考吓

係我, 見差少少招3技比左水水

熊若水

庫教練 斧卡+豪華盛宴有冇前途

有 不過畢咗業就賣得

真水有